［求建議］第一次用tinder

聽講tinder可以識好多人
不過咁大個人都未用過dating app
巴絲點睇？有咩建議比到我？
好緊張

btw大學絲 A0

咩原因a0?

Po裸照可以令你突出

冇意思
Match到都講唔到2句
不過你絲
閒閒地都幾千條仔啦

用完都係A0
不過俾100條狗公屌過咁解

會得性病，完！

想識個好好既男朋友 好難搵

連登Search cmb

年輕人大喜過望，一轉頭，便成了虛無主義者。

有經驗分享？

A0

有J絲好難

講個笑話：上tinder搵好仔😂👌

上連登好過
想條仔有車去汽車台
想條仔有錢去財經台
想條仔養寵物去寵物台
...

好好笑

買面神對家會發達

現實好難識到仔 無辦法...

睇你要咩 同年紀啫

借張令囝相你用

識我

真心咁多狗公咩

毒撚樣但對你好好你受唔受?
算吧啦 講呢D 你咪上網識囉 大把靚仔對你好 不過係上床之前

未睇真，以為你張圖條仔奶梗大碌撚

CMB好似好好多 你認真搵另一半既話

直接pm me好過啦

其實都係睇夾唔夾...

識野，就係咁樣attract 到條女

咁天真都仲係A0，
樓主都有啲料到

俾你嘅第一次我啦～～

同tinder有咩分別？
sor未用過 可唔可以介紹下比小毒毒知

駛乜咁麻煩呀
上連登搵咪得囉
我第一個報名
pm me

未用過嘛
巴有咩經驗分享？

冇用過，
識人有幾難，
係條街三唔識七問電話就難，
是但參加下活動就識到啦，
識返同性先，
靠新朋友帶你識異性

覺得面對面識好似有啲尷尬

無番咁上下智慧唔好玩

點解咁講

中

呢啲女易上
又易氹

=====
女人係雞

player、厹比正常男人多太多，見太多唔識帶眼識人同天真撚一定會被玩到體無完膚樓主想認真晚可以試下玩cmb，想博盡無悔咁玩就tinder

c打玩dating app勿認真，呢啲app主要揾樹窿，揾異性伴侶不了

咩結構呀
樓主有冇同學/同事，
識果陣都尷尬
見到靚仔就話，
邊有咁多靚仔丫

記得做安全措施

不過唔好話仔啦
我係上面識d女都唔多正常

樓主不如比個機會連登仔算啦

Pm me

與其比人中出即飛,不如益下我好過啦

同我吹水好過啦

呢到咁多毒撚你唔揀? 絲打留tg大把人狗衝

都係
咁你識唔識夾？
識夾都有可能留得住條仔嘅

樓豬呢啲post都上得熱門
好撚可疑
睇起底功能.........

想識樓主

好多都係sales黎
好快會玩到心灰
絲黎講正正常常樣都應該大把人match到
好男仔係有 只係機率好低
可能你又睇唔上眼
又或者係你遇到之前你已經比個壞男人呃左
btw 絲打你小心識人啦
祝你搵到個值得相愛既人

唔爭氣笑咗

啲女好醜怪
啲肥婆/醜女扮ABC
不能食用的程度

如果你係為左識伴侶
千祈 千萬唔好透過tinder識 真係會傷得好慘
同埋唔好咁容易信人 如果有得俾我再揀 我一定唔會再用tinder

玩左幾年，全部都係講一兩日就完

垃圾post都上熱門

po文宣
起碼吸引嘅係手足先啦

叔叔抱抱

靚仔上床之後都會

或者可以試吓去speed dating或者婚介

利申 玩過好多app 仲係a1巴 覺得cmb同omi 應該正經d

9成9
美容sales

暫時未見過唔係

通常一黎到就話轉whatsapp 傾
識唔夠幾日就主動約食飯

呢d全部都係sale 美容

手法一撚樣

我唔高唔靚仔，
玩左tinder幾年，都無比人欺騙感情

但有勁多廣告，sales, 我都想識真絲呀
利申 30 - A0

個頭好似條撚

我做你男朋友，起碼唔會好似Tinder啲仔咁水鳩你上床先

連登都已經好多
Tinder全部都係屌閪

隨緣啦施主

麵神最佳男友

On9 難d係tinder識到lor

巴打呢

豬西扮上菜大把...
再唔係就真係豬想搵仔
好難先識到個樣正正常常 又傾到
不過琴日就MATCH到個. 依家溝通緊

唔係無，不過好嘅全部左邊走

後生玩會好啲
Tinder上面二十中啲人開始奇奇怪怪

利申: 玩咗年幾無玩，有過千個match, 識到好多正常同幾正嘅女，好多仲做咗好朋友

不過想拍拖玩cmb會好啲，雖然啲女話cmb啲仔柒啲但無tinder咁多fuckboy